大家記唔記得8月5全民佔機場果次既謠言?

今次政府重施故技
吹到中大班支那狗同外國人會走人
引我地自己撤退
各位中大同學留意到有外國學生係度就唔撚洗理

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

經濟大發現，原來中聯辦有咁多物業
新民置業有限公司
香港中聯辦大樓－西港中心
跑馬地聚寶閣全幢
跑馬地成和道16號全幢，共69個單位
西環樂怡軒全幢
西營盤鉑峯全幢48伙，2014年12月斥資4.8億元購入
北角清華街10至16號，共69個單位
蒲飛路18至24號全幢，共52個單位
大潭道21號，2007年以1.668億元購入面積11,750方呎空地
柴灣灣景園14個單位，2012年3月斥資6,206萬元購入
跑馬地樂活道1號
山村道8號
北角聯合大廈單位
信德中心西翼25樓10至12室和32樓10至12室，合共面積1.55萬方呎
灣仔華景樓地鋪
霎西街3號一樓
九龍塘約道6號（九龍工作部舊址），2014年11月以2.384億元沽出
觀塘宏基資本大廈22樓全層連同4個停車位（九龍工作部），2013年11月年以1.1億元購入
大角咀君滙港共48伙，2007年3月斥資1.7億元購入
沙田小瀝源都會廣場地下及1樓部分（新界工作部），2003年起斥近5000萬元購入
沙田第一城9個單位，包括7座14樓E室、8座25樓E室、20座12樓A室、44座10樓B室，2015年6月斥資0.5億元購入
西營盤高樂花園11伙，2015年至17年斥資0.5643億元購入
西營盤昌寧大廈共14伙，2007年至16年斥資0.3623億元購入
西環泓都第2座48至57樓的D及E室14伙，涉及總樓面達6,748方呎，2016年12月30日斥資1.2152億元購入
寶翠園2座26樓D室，2018年9月19日斥資1,720萬元購入，實用面積664方呎，呎價25,904元
觀塘凱滙3及5座43至49樓合共20伙，總樓面11,762方呎，2019年2月斥資2.47532億元購入

經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊、維景酒店、灣仔睿景酒店、安信兄弟)
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

希望冇估錯

記得

最後一推

我都係諗起果單.... 做到個勢會用實彈大屠殺咁....
但最後乜事都冇發生

散水黨 64黨今日多到
擔心係需要 但唔係散水而係要有準備

上次冇事不代表今次冇事

Aggar

交比現場自己話事啦 你當佢地蠢嘅咩

撤退？而家千祈唔好撤，其他大學已經被入侵緊，一定要堅守。

唔怕一萬最怕萬一呀，我寧願每次都信係真，好過信一次係假。小心洗得萬年船呀

咁你真係要小心下次吞口水會窒死

都係狼來了
但隻狼第三次真係黎咗

相反轉主動有so, 好似圍魏救趙咁
班狗根本兵力不足

個次唔係8月5，係812

小心柒婆表面上搵懲教做外援
實質係混入一批無編號既任何人黎執勤
包括公安 武警 解放軍

解放軍唔熟地形， 除非佢拎機關鎗掃射
否則實力一定比魔警差

不過一定要警剔， 因為柒婆翻黎呢幾日癲咗咁多
擺明要同香港人決一死戰

其實佢地未必行上第一排
防暴企一排同企兩排個震攝力都差好遠

係wo
對唔住